有冇人係屋企留力等清場先出黎?

對遊行呢種和理非非活動冇興趣
留力對抗警犬/行動升級先出去支援

都支持
但唔洗標籤其他人嘅活動
各有各做巴打
共勉之